其實比你喊爭取民主喊多一百年呀, 都冇撚用啦

冇槍冇軍隊, 點樣推翻極權政府爭取民主呀
點樣同解放軍鬥呀
不如執撚7左佢啦